點解我地香港人連扑野男定女著數都要討論咁耐？

如題，究竟我地個腦邊到出左事？好多基本野係香港都變到好複雜，點解會咁？

推推

連登班毒撚成日覺得自己蝕底

推

想問下 點解基本野唔討論得？
基本野=絕對岩？